iphone se太貴 買唔落手

本身諗住買se 但太貴買唔落手
之後上網搵下有咩其他手機啦

比我發現紅米note 8t性價比極高

我幫你頂住先 你快啲走